[
    {
        "randomId": 357
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]